你地用緊既洗頭水

飄柔

脷伸：唔是打手

飄柔

用嚟洗鬼頭?

龜

C朗洗頭水

德國髮現工程

MA CHÉRIE

咪話唔爽

Tsubaki